可愛m男你入一入黎

屌你 攪到我女朋友以為你
係咁開膠post
屌你老母
佢以為我有第個
屌你老母食屎啦

Up 到條pk見到為止

Ok

Up

Up
屌你老母 依家要分開

有冇巴仔知可以睇會員登記 email

Upup

死垃圾

以為你乜野

你女朋友on9又賴落m男度？

佢唔信
可以點

佢信網上啲鳩up都唔信你，
一係你個人本身唔可信，
一係佢on9,
一係佢想借啲意同你分手。
關m男咩事，仲想起人底